陳同佳如果返台灣會唔會被判死刑？

陳同佳應該好想睇到大家討論

推

聽講條女帽佢 衝動殺人判好輕 7年度走得
之前有人開po講過

唔會
咁難得有個工具搞9你大陸 梗係慢慢玩9你 撚狗咁撚

所以要香港交資料證明佢係計劃好哂 先可以重判

但佢走佬播 點證明佢係衝動殺人先

將大粒癦單嘢發大嚟搞，拖機管局、民航處、航空公司落水

台灣好似係咁 話睇左條片所以衝動殺人

一定會，所以千祈唔好聽個耶撚講去自首

個人覺得呢 陳同佳肯返去都係因為覺得好大機會唔洗死
先唔理佢係咪被自首
但如果比香港理用到佢
咁就會被轉移視線 話台灣玩鳩香港播
搞到死者屋企人好慘

我都覺 耶撚講大話 呃佢 以為唔洗死

提大家今日有咩活動 10 · 23
-----------------------------------------------------------------
19:30 英國領事館國旗人鏈
- 英國領事館外 [以旗相認]

咁靚既牌
殺左太可惜啦

[極度緊急]急急急，英國領事館外面急要人！！！

你睇下台灣死刑犯係點先會判死，多數係強盜殺人/連續殺人先會判死